有冇人識GENERATIONS from EXILE TRIBE

今年佢地搞咗巨蛋live tour 知名度應該會高咗啲
佢地嚟過香港開演唱會 2015年仲做埋旅遊大使
如果大家識佢地嘅 可以一齊傾吓

係佢地嘅飯的話出嚟相認吓
唔知我識人少定其他原因 我未係香港見過佢地嘅fans
佢地嘅成員包括有:

小森隼

關口Mandy

片寄涼太(Vocal)

佐野玲於

數原龍友(Vocal)

白濱亞嵐

中務裕太

另外
聽講片寄涼太係香港出繁體中文版寫真
知唔知邊到有得買？

我係男都鐘意聽

佢地啲抒情歌好好聽

您係絲定巴?
我鍾意佢哋跳舞多啲, 魅力勁過韓團好多.
鍾意 太陽も月も
利申: 非gay

巴打聽開佢地咩歌？

我絲
佢地好認真跳舞
有時啲表情都幾肉緊吓
vocal同perfomer分開令個表演更完善
歌又唱得好啲 舞又可以用多啲力

雖然應該無人睇到
但GENE高出咗新片頭
真係好適合介紹佢哋

最鍾意Always With You同Evergreen

前一排偶然下睇咗涼太有個訪問
之後對gene有啲興趣，去search佢地
而家好中意聽佢地啲歌～

5月尾去左大阪巨蛋睇

非飯，不過睇開ms 所以識佢地。前排仲見佢地上咗韓國音番show champion，佢地應該係日本少數上過韓國音番既歌舞組合。

依兩首我都聽開英文版
佢哋啲歌melody好好聽
青春得嚟又唔係只係識yeahhh

search多啲佢哋啦
雖然佢哋wiki嘅資料唔係好詳盡
有興趣可以問吓我

好羨慕
本身都諗住去睇
但啲時間同自己schedule撞曬
希望佢哋下年亞巡/世巡可以睇到

琴晚upload唔到依家得啦

Show Champion啲人見到佢哋中巡短片之後請佢哋去表演
韓國音番嘅鏡頭捕足得唔好
我本身鐘意performers多啲
但因為唱歌靜態易影啲，大部分時間只係影唱歌嘅片寄同數原個樣

琴日佢哋去咗a-nation做壓軸
巨蛋都上埋 希望佢哋快啲上紅白啦

呀mandy幾搞笑

佢自己一個大叫Mandy個位已經搞笑
明明佢係團入面最老 但成團都蝦佢

我都係咁啱就到時間
一去到巨蛋場外已經比佢地啲fans嚇死
男飯又多 個個都著曬佢地啲t shirt 掛毛巾係頸
仲要好多都好靚仔

係咪全場人都買佢地啲手巾去fing
好似有好幾首歌都可以fing毛巾

暫時最中意love you more

Mandy

暫時淨係識Mandy
佢啲綜藝感好笑到

Baby I love you more~

見到佢地之前去過深圳
好後悔
如果早d識佢地一定會去

係 但真係好難fing
因為啲位都幾窄 同埋 好近
我成日fing到前面個人個頭
做YMCA 手勢 我隻手都伸唔直

我係佢地去澳門個時開始留意佢地
中巡個時勁忙又冇去到
好後悔

整細版又未必夠high(MV入面嗰個
不過寧願佢窄都唔好坐山頂

個人最鍾意片寄涼太
今年六月去咗福岡場

想買佢寫真
知唔知香港邊到有

香港未見到有賣
都係乖乖地上網訂

要上網訂就不了
始終唔係特別鐘意佢

如果可以推到1001就可以轉吓啲介紹

香港好似好少人識GENERATIONS啊

期待有個一日

片寄涼太生日快樂！

好想佢地再黎香港開演唱會

希望可以啦

希望佢地黎啦！
今次唔會miss

嗰陣佢地黎香港我仲未識佢地 到而家都好後悔
買咗隻碟返黎之後不斷翻睇翻

唔知有冇人鍾意Reo呢
繼白濱亞嵐同片寄涼太出咗寫真後
佢15/11出寫真《さのさん》啦

ig:sanosan_book
twi:sanosan_book
可以留意吓

本身唔係最鍾意reo
但係睇咗佢寫真啲相之後決定幾個ver都買

但暫時好似得一個ver
btw 佢搬咗成間屋入面啲衫去影依輯寫真

曾經係飯
依家出左坑但仲會關注下

忙得滯出坑？

自從涼太王子化之後就開始出出地坑
跟住飛去日本睇完live就慢慢淡左

希望完咗套戲 涼太佢可以變翻正常

我諗唔會啦

佢最近王子化到有啲囂張
公司而家仲要出prince of legend
無喇無喇

呢個真
LDH一定食住個勢 涼太只會愈黎愈王子

[url]男人飯, 本身鍾意EXILE, 而家都係EXILE系既飯, D歌好高質 [/url]
香港真係冇乜人知, 唔計日本, 佢地最紅應該係大陸

仲有佢地綜藝玩得好放好癲好搞笑

明明去咗台灣好多次都紅唔起

網絡電視限制少啲
睇佢地綜好似睇堆學生玩噤

涼太一套劇就帶起左成隊係大陸人氣
可能因為近年KPOP風太勁, 所以冇人留意JPOP歌舞
加上外界對JPOP音樂仲係停留係開心舞兒歌到,所以冇接觸

睇monitoring 識佢地

勁sad
唔明點解哥哥套電影可以即刻爆紅
btw佢地真係去咗好多次台灣 但係都唔見台灣飯特別多
反而一上wb就見到一大堆自稱涼太fans嘅人
但係聽講大陸班fans好恐怖

夠曬青春好正
有陣仲要開車

發覺LDH其下既情歌都好好聽, 甚至直頭用高質黎形容
YOUTUBE冇完整版同LIVE版, 將就下

Rainy Room

Stupid ~鲜红色手环~

大佬成日講咸野, 好正
Alan同mandy成日派膠同俾隊友玩

兩首都極鍾意
加埋performer跳舞 勁有feel

睇邊集？
佢哋今年成日上

係電視劇係b站播 之後啲人翻微博討論
講真我都係因為套劇啲彈幕認識依個團
但係片寄啲大陸fans 有啲追開韓星 唔識日圈規矩 仲要係毒唯 佢哋時不時就嘈起上嚟
佢哋太多唯飯同埋嘈個陣 搞到我對片寄嘅好感度都跌咗
所以而家都仲係叫佢片寄 名都唔叫吓

我最鍾意stupid

係咪唱one piece首hard Rock days?

係呀 係佢地唱
Harrrrrrrrrrrd Knock days

我見親啲大陸飯大多都係唯飯 好似當GENERATIONS其他成員無到咁 我嬲到爆炸
之前有次龍友直程係個人blog到話佢地團其實有七個人 心痛死我
大陸班飯真係搞到好多人對涼太好感下降咗勁多
都唔知gene紅究竟係咪真係好事
不過我自己真係好鍾意佢地
跳舞唱歌都勁 氣氛又和諧

其實涼太對D隊員好好, 只係D大陸FANS好多都好後生, 好多時講野唔經大腦

GENE多咗好多顏飯出現
明明佢地係實力派黎...

咁世界好現實既老實講
外表係最好既吸粉方法
同埋令到本身鐘意涼太既人，變成留意個團都唔係咩壞事，對個團黎講

咁又無可厚非gene真係因為咁樣而人氣高咗好多嘅
但係係香港好似都仲係無乜人識咁

點先令佢地多啲人識？
如果佢地出到有首好似lemon嘅主題曲就好

呢啲真係好睇時機同運氣

Mandy係EXILE個新周邊好靚

王子係GENE高現真身

不用分那麼細, 全部都膠

prince of legend 10月3開始播
大家做好心理準備未

準備比Mandy笑死

係Mandy好鍾意青春校園劇呀

想問問呢度有冇人有興趣收週邊/碟
出左坑想放比真係鍾意佢地嘅人

大佬

IG po咗前奏出黎 覺得好好聽

係咪慢歌

應該就係 對上一次慢歌single好似係12單嘅涙

勁鐘意慢歌

Speedster翻唱嘅花同埋mc嘅Pray都勁好聽

小森隼個廣播播咗首新歌啦
大家聽咗未呀

當然有

??

鍾意涼太
Btw之前睇佢地綜藝
假氣功果個 笑到停唔到

又係人類觀察
佢哋成日上依個節目
有冇睇GENE高？

又有情歌聽

首歌唔似情歌喎

準備開始入坑

最鐘意邊個呀

白濱亞嵐

亞嵐哥嘅肌肉係最好睇

咁你要睇埋exile了

堅正
操得最靚係佢

其他人操身型 著衫越嚟越好睇

好似有熟肉啦

本身以為奏個角色會係型啲嗰種性格
點知原來係個天然呆

一路睇一路笑到痴線
硬係覺得佢同手同腳行緊王子步咁

行王子步行得自然都唔易

型太容易做到啦
又一個地主家嘅傻孩子

日日返屋企 出門口都噤多人招呼
佢又要應返啲下人
好煩 好浪費時間

不經不覺7位member嘅官方相出咗啦

Rampage d歌好好聽

當初就係因為歌先入童工坑
佢地啲歌好有當年jsb既感覺

Lm
利伸 三代目fans

三代目D 怨夫曲>>>快歌

慢歌真係好好聽 但apple music無最新專聽 得兩個vocal既solo

其實我覺得三代目d舞唔係好得
但好歌真係好多
慢歌花火，冬物語，秋櫻，朋友妻
快歌流星，jsb dream個d都正
Btw其實ldh 好多歌都唔差

Jsb dream,jsb love, summer madness同流星都好好
舞我覺得幾好啊 可能我一入坑就係入三代目 其次就係exile 我唔係好識分點為好好同無咁好 不過睇左rampage之後就都知左omi同ryuji真係好hea 佢地流星都會跳錯前後腳 rampage啲vocal真係都跳得好啲 但唱又好似無三代目咁好
我依家ldh除左exile 三代目之外有聽就係the rampage
啲歌都幾好

Rampage歌好正，編舞贏哂前輩個班（唔計gene)
但呢個團衰在太多人同差個男神存在吸粉

太多人啦 16個人我認到得一半左右
依家谷緊壱馬同北人 有比佢地拍下劇咁
Gene我真定無留意 佢地有咩歌好推介

有冇人睇左第三次GENE高 高中生跳舞大賽
今年D水準高得好誇張
中字

睇你要快定慢

兩者皆可

有隊睇到喊
真係好高質
自由選曲show曬佢地啲實力

下集

慢的話 淚 Stupid また、アシタ
快的話 上年首 Big City Rodeo 都唔錯

下集仲差一半 好想睇埋YuTa同Reo Battle呀
同埋今屆Dance Cup啲評判Pro過上屆好多

萬分感謝

聽哂你推介依幾首 最歡喜首stupid
依家自己再係youtube揀下歌黎聽

好多歌完整版同LIVE版真係要係B站先有
GENERATIONS WORLD TOUR 2015 - REVOLVER

GENERATIONS-《Stupid ~鲜红色手环~》17con版

HIGH&LOW THE LIVE-GENERATIONS PART

我用apple music聽歌 我諗係完整版
暫時入左8首聽住先 返緊工唔可以成個album咁聽

多謝各位既推介 收工返到屋企再研究

佢地幾搞鬼
有無呢集全集中字 幾好睇

呢集係最新嗰集 應該未有咁快有熟肉
可以mark實呢個網址先

應該遲啲會出埋呢集嘅熟肉
睇住GENE高之前嗰啲先都得
或者有無其他大神已經搵到熟肉

應該要等多幾日
今日先岩岩譯埋GENE高 高校大賽決賽
不過呢個字幕組已經做得好有心, 最好應該已經係佢

「少年」嘅lyrics video出咗啦

坐等全首

王子套劇有啲悶

睇個TRAILER都已經覺得麻麻地
利申冇睇

佢哋好似又去韓國lu

真係會有人問
究竟Reo係鹽魚定甜魚

去溝女
佢地好似鍾意個隊Twice

特別係龍友wallpaper都set同佢地喺Show Champion嘅合照

哇終於有個po講gene😭

我成團都中意 最中意涼太但我都唔中意佢依家成日自稱王子 睇到有啲尷尬 以前純粹係啲飯叫佢王子

之前好似有兩個
但都冇乜人傾

因為佢套戲叫Prince of Legend
順便宣傳吓噤
個人希望套戲完咗 唔好再王子王子王子

套嘢幾好笑

我個得最好笑係間場個堆王子王子王子壁咚
劇情嚟講就麻麻

屌

熟肉
笑死, 幫個中學生買家俬個陣成班講咸野
教壞細路

我都覺好好笑 好中二

未睇第二集唔知出咗未 好期待

*第三

mendy

佢真係好搞笑 好識搞氣氛

涼太而家又好似肥返

肥係好事
唔肥先驚

出左啦 我喺第一彈嗰個大陸app睇 豬豬字幕組好似叫

佢好識接梗 好正

睇咗 其實好好睇 ff膠劇

網盤的話 有豬豬

涼太真係好正

LDH出咗個app叫LDH TERMINAL
入面個app好似ig噤 會有佢地啲片睇
EXILE ch會員可以睇埋Timeline 俾like同comment
其他普通人都可以睇Moments 但Moments只會留24個鍾

本身我有exile mobile睇佢地嘅blog
但之前有段時間半退坑 取消咗個membership
但信用卡仲扣緊錢
請問有冇人知係咪一入就扣成年錢
如果入翻會唔會扣double

係 以前第一眼見到佢以為佢係韓國小白臉嗰種style 之後先發現佢真係太正 不能自拔

應該係逐個月扣🤔🤔🤔🤔

我而家入唔到去睇blog 但又逐個月扣錢

但你入唔返去咪冇得㩒多次退會

我諗佢接受咗我嘅退會 但佢會籍係一年一年噤計掛

映画「10万分の1」に白濱亜嵐出演決定！

映画『10万分の1』に白濱亜嵐が出演することが決定しました！
平祐奈さんとW主演を務めます！

原作は『「彼」first love』『僕達は知ってしまった』など数々のヒット作を生み出したピュアラブの名手・宮坂香帆さんの最新作「10万分1」!

白濱亜嵐は剣道部所属のスポーツマンでイケメンのモテ男子の高校生・桐谷蓮を演じます！

彼女の体はもうすぐ動かなくなる。残酷で幸福な運命が動き出す。
感涙必至の恋愛映画誕生。

Alan哥有新戲啦！

我覺得Alan平蔭真係冇咁好睇

係咪我對少年有乜誤解
佢哋PV喺講佢哋細個嘅童年

GENERATIONS from EXILE TRIBE / 少年 (Music Video)

最好聽個part佢cut咗

Gene啲抒情歌好好聽啊
雖然快歌都好正

其實成個ldh exile家族d情歌都好好聽，佢地作曲個班都幾犀利下

佢哋喺terminal啲icon

我都覺 我中意佢gel起啲頭髮

又好似真係 你唔講我都唔覺 雖然我覺得佢地依家都仲係好少年

睇翻英文歌詞都係講如果見到當日嘅小男孩

其實首新歌啲歌詞 好有意思
自己睇翻好有共鳴

睇GENE高真係

其實係咪真係日文嘅少年唔同中文嘅少年

好似成班中學生去旅行噤

噤我又唔太清楚
btw nice pic 呀 ching

超型

未到貨

我去信和訂 31/10就到貨

咁鬼快

你咩方法訂
但我驚信和唔計銷量
但佢地今次都冇可能第一
米津玄師同佢哋同一日出single

我喺樂天訂再轉運返嚟 依家諗緊等唔等埋reo本寫真先運返嚟好似抵啲
佢地好似首日第二 同米津玄師同一日冇辦法比已經好好

等埋啦 啲運費噤貴

話咁快又一年..
唔知以佢地而家既人氣, 今年上唔上到紅白呢

今年有埋United journey 應該上到

雖然紅白而家真係好悶，但上到紅白都叫係一個里程碑黎既

上年同前年睇咗差唔多全場 悶過MS年尾個show勁多
不過都好想佢地上紅白 證明佢地真係紅
啲新聞話都應該有佢地會上 等官方啦

我覺得MS真係好過紅白好多, D舞台效果正D

紅白high唔起 好似要表演到每個人都接受到

有冇人有用ldh terminal?註冊完之後係咪都要有exile mobile app account先用得 ？

可以睇入面啲內容 但24小時後就無得睇
如果係exile ch嘅member(唔係mobile係第二個會員嚟) 就可以24小時後都睇到 仲可以like同俾comment
好似仲有個save功能

但我login完terminal之後普通click入去睇都彈通知話要exile ch會員限定

我冇入到exile ch 淨係睇到佢地24小時之內嘅post

咁你㩒唔㩒到入去睇 我只睇到列出嚟嗰啲一細格嘅圖

我冇入到EXILE ch呀 遲過24小時就就冇得睇
一細細格嘅圓圈入面啲片就睇到
列到出嚟嗰啲就同圓圈入面啲片嘅內容一樣
但24小時候 EXILE ch嘅member就仲睇到

Thx

聽日就會知我地嘅小民工有冇得上紅白啦
唔想再等多年

一定得嘅今年

望就噤望啦
雖然佢地開到蛋巡 但計O榜銷量真係唔突出
相反 King&Prince 出道單銷量破五十萬 就有出演紅白嘅消息

今年好似傳gene會上傳得好勁 。。如果冇嘅話真係。。
btw我冇留意開J家 但成日見到尼個團啲嘢😂

唔好噤相信傳言 假希望嚟嘅

係咪話今日就會公佈
其實到而家都唔明點解J家新團仲係咁受日本妹歡迎

係 好似2點公佈定咩 死啦好驚張。。依家又見到啲人話佢地又上唔到
我都唔明 我唔太理解到J家

終於上到啦

原來唔係
被fake了

唔係喎 喺官網睇冇佢地 好想喊

冇E-GIRLS同GENE, 點解會咁

下年啦
嵐都出道九年先有得上
我地慢慢等

下年一定得

6th Anniversary

希望佢地7個可以有更多個6年

近期generations tv 好好笑

EXILE ch先睇到個啲？

龍友著得好好睇

今日隼同龍友去兒童電影節之前開咗陣live
唱咗陣 空
隼走曬音 但好搞笑
龍友係背後和音好好聽

小森每個月都會寫兩篇嘢 講吓依排發生咗咩事

有冇人有興趣知佢地平時有咩工作
我可以盡量整合吓
有興趣就比啲正評嚟啦

全員造型都好正 涼太都係深色頭髮好睇啲 始終覺得佢係王子套劇入面個髮型唔係好襯佢

佢地做GENE高真係越黎越搞笑, 成班野係到派膠

明明1080p都好矇噤 睇過同場嘅飯拍(固定鏡頭) 比官方影仲好睇

ハピゴラ！(全5回・各20分程度)

2018/11/30(金)21:30より配信スタート
※毎週金曜日更新

多忙を極めるサラリーマンの拓也(白濱亜嵐)と、幼馴染のマンズ(関口メンディー)。
ある日、何者かに追われる A.I 開発会社の社長令嬢・マエ(須田アンナ)と出会い、ひょんなことから助ける事に。
自由奔放なお嬢様との逃亡劇が始まる!

出演: 白濱亜嵐、須田アンナ、関口メンディー、西田尚美、田口トモロヲ ほか

炒咗個造型師佢啦

新網劇
Alan主演
Mandy有份參演

真係唔識咩係fashion

上次E-GIRLS上韓國音樂節, 套衫又係柒到唔識形容
但返日本個造型又好返D, 極懷疑得罪造型師

今日Best Artist

新歌 《G-ENERGY》

個mv閃到眼都盲

老實講, 好難聽

唔太喜歡呢種曲風

但如果演唱會唱嘅話好似會幾正

都係既啲氣氛應該好好
Btw 涼太

有E-GIRLS版

Alan個解酒藥廣告好似賣毒品噤

睇得多GENE高, 唔知點解見到ALAN就想笑

留名！！！
涼太有劇上呀

‪【2019/1/6(日)放送スタート！】日本テレビ系新日曜ドラマ「3年A組―今から皆さんは、人質です―」に片寄涼太出演決定！

佢係傻嵐

套劇嘅官網:
主演: 菅田將暉 共演: 永野芽郁

應該係做學校入面嘅不良少年

今次個造型好正

琴日出咗music station super live嘅出演名單！
有GENERATIONS！！！
music station super live會係 21/12(五) 7:00pm舉行

上年睇咗 正過紅白
年尾噤多個大型音番 最正係MS

個髮型好好睇 但粒耳環好mk

涼太好似冇耳窿 佢帶嗰個應該係耳夾嚟嘅

我覺得呢種夠哂, 再壯就好似大佬咁

王子變惡霸

今集gene高

Hayato 做農民做到出神入化 不愧係三重縣出身

係囉係囉 我都記得佢無釘

好好笑 等緊下集

下集(啫係今晚)係運動會
我估排名係
1. 龍友
2. Mandy
3. Alan
4. YuTa
5. Reo
6. Hayato
7. 涼太

GENE越黎越好笑, 睇返之前既集數有好多位冷場好老尷
而家勁多笑點

好靚仔

Gene入面仲中意alan身形 但我都唔想佢再變大隻 依家真係perfect

一開始大家都未放 依家睇未有字幕嘅都笑到癲

2019/1/23(水)「GENERATIONS LIVE TOUR 2018 UNITED JOURNEY」LIVE DVD＆Blu-ray発売決定！！
【商品概要】
◆DVD/初回生産限定盤
RZBD-86749～50
¥5,980(本体価格)＋税
※写真集付

◆DVD/通常盤
RZBD-86753～4
¥4,980(本体価格)＋税

◆Blu-ray Disc/初回生産限定盤
RZXD-86751～2
¥6,980(本体価格)＋税
※写真集付

◆Blu-ray Disc/通常盤
RZXD-86755～6
¥5,980(本体価格)＋税

等咗咁耐終於出

撞正我生日

又有份生日禮物比自己啦

聽日就係Prince of Legend最後一集
下年21/3就電影上映啦

睇左最新集gene高
好好笑
涼太比我想像中無咁弱
全隊全黑色好好睇

涼太真係估佢唔到
犯規leader最搞笑

最尾捽腳指都比人話犯規笑死

真係好慘
下集繼續

全部唔中
Btw，唔怕，仲有下集

終於見到涼太本寫真係三聯出現
不過係簡體字

竟然有

佢本身話有七個地區(包香港)發售
有日文版 簡體中文版 繁體中文版

幾時再嚟香港呀

好想佢地再嚟香港
組團接佢地機

日本人好似成日搞亂香港 台灣 大陸

如果照以往 下年應該有亞巡/世巡
嚟唔嚟香港就唔知啦

睇哥哥太愛我了先識
d歌幾好聽

我都係嗰個時間入坑
因為覺得首《空》幾好聽 慢慢留意佢地

中巡嘅時候 涼太有問過啲觀眾來自邊到
佢第一耳聽到嘅係香港
我諗佢地啲成只應該分得清香港同大陸嘅
話曬都做過香港旅遊大使
但其他日本日就唔知啦

我都係
嗰陣睇日劇第一集已經俾哥哥個樣吸引到

我係有啲驚訝涼太原來係歌手 仲要唱得噤好聽

嗰陣我去咗深圳第一場 都有大嗌香港 然後我就ff佢係因為聽到我講

我反而第一眼見到佢以為佢係小白臉嗰啲 之後先慢慢中意

我見繁體嗰本後面都有寫香港價錢 但冇人講喺香港邊度有得買

啲貨神秘失蹤

本身仲諗住喺香港買可以慳返啲運費

睇佢英文個自介
'Although rapidly gaining popularity as an actor, singing will forever be his first love. '
我見到佢話因為演戲出名 但唱歌係一生最愛
個刻好心動

btw 佢地個global website

唔記得提大家
今日係YuTa同Hayato嘅Tribe Call
日本時間10:00pm開始
我冇使member 唔知完未

Sorry 成日打錯字

嗰陣我咁啱準備緊DSE 忍痛唔去睇佢地
而家後悔了

唯有等下年世巡 如果喺香港搞就好

原來連登有人鍾意ldh啲團
我係ldh家族fan
本命睇名

三代目

因為鍾意exile tribe同eg走撚左去學跳舞
之後睇咩團既舞都覺得垃圾
最衰都係五十嵐広行

係香港搞一定去！！！

我都係
後悔咗勁耐

睇GENE高Dance Cup好多勁人
好想睇佢地live呀

最好喺香港啦

我都係因為佢地而想去學跳舞
但又唔想係香港學

係香港好似冇乜人識

最近個次DANCE CUP D高中生好勁
補LINK

都係當發展多一個興趣啫
冇乜所謂架

呢輯相正到

可以係到組嘅

之前提過嘅嗰套網劇
仲未知有冇字幕組做
出咗兩集
可以睇住生肉先

bilibili有得睇
每逢禮拜五8:30更新一集
有字幕 不過係簡體

個中文譯名叫樂天派

係咪遲啲出Game

除咗gene, 有無人啱rampage
佢地唱歌都幾穩

北人

vocal鍾意北人
performer鍾意makoto同樹
rmpg全隊人都好有特色

係
而家可以事前登陸

北人同好

不過壱馬啲rap

壱馬rap既時候好撚型

叔叔不行了

今期gene高笑死 亜嵐跳高嗰度 太可愛

出左熟肉未 我無中字睇唔明

應該未出 一般星期三出

識貨, RAMPAGE D歌真係勁高質
壱馬rap真係好正, GENE如果有個RAP就好
同埋壱馬真係好有台型

不過RAMPAGE真係好多人
都唔知HIRO SAN係點諗

Mandy同龍友都會rap
RAMPAGE就係因為太多人 所以我冇點留意
或者話我再留意多團 我負擔唔到追星嘅錢
壱馬同北人都係睇Prince of Legend先開始留意
睇過啲片段 壱馬跳舞都唔錯

三代目之後既團vocal跳舞都唔差
多左training好似

雖然second vocal跳舞仲好

等睇

Second vocal喺exile入面好似成日都要跳埋舞

係 rampage太多人 我到依家都淨係認得嗰三個vocal

得罪講句，rampage感覺真係好似三人組合x伴舞

Btw, ldh又開咗隊新團，又係2v 5p no rap
咁多團，風格又差唔多，顧唔顧得掂架

三代目就識

識埋GENERATIONS啦

有啦

錢就一定有得賺
啲artists 紅唔紅就兩回事

有咩歌介紹下?
利申: 三代目都淨係識花火, 秋櫻, 冬物語

喜歡慢歌??
from EXILE TRIBE - 少年

GENERATIONS - Stupid 中文＋日文歌詞

Stupid ~真っ赤なブレスレット~

Big City Rodeo

AGEHA

少年

慢咗添
中間兩首快歌嚟

韓國多唔多飯我唔清楚, 但他香港真係少
剩係知佢地除左日本之外, 係中國人氣唔錯

噤Alan都有份開拓中國市場嘅
LDH本身就覺中國係大商機 會keep住搞活動

GENE高 YuTa跳高真係「餘裕太」
Alan真係笑死以為自己高分就passpasspass

空 ，淚，Pray，Run this town
其實我覺得差唔多首首都幾好聽

唔該
等我JJ佢 岩J下次去JANKARA唱下

笑死我

最後成績係90cm

我嗰晚喺屋企睇笑到俾呀媽鬧

點解一拍劇ALAN塊面就大左

佢本身塊面都大
五角型

迷之劇情

第二集好翻少少
個女人好恐怖

今晚FNS香港時間9:00pm後

無聊無嘢做可以投吓票

投咗

其餘六隻公仔係跟members顏色

香港都有得賣就好

應該冇乜機會
希望下次去日本 仲有得買啦

有冇人睇omi隆二live viewing

係咪話香港嘅戲院都有直播

Alan真係搞笑奇才黎
Pass Pass Pass
為搞笑而犧牲

好想睇YuP極限係幾多，明明咁大隻但好輕盈

佢輕盈到好似識飛咁...

想問有冇人有睇過EXSHOW

又鬥
留名待笑

MS?

yes MS super live this friday

Reo提起香港
話香港先有啲急轉彎

今日 G-ENERGY 發售啦

做咩龍友個樣咁呆

好qq

呆呆地真係好得意

啱啱睇完最新個集 佢係車到玩接龍比人屈輸咗 發火個樣好好笑

好期待下一集！

好中意睇佢發火好可愛

係車到傾左成集

啲紋身

又紋埋右手
夏天拍GENE高熱死佢呀

紋咁多有啲恐怖

紋身越嚟越多

有冇睇hayato人類觀察 可愛死

有呀有呀
佢話我都唔知而家點同靜止咗好耐

今日MS super live

邊期

啱啱新個期 琴日個集 未有熟肉

又有票投

噴煙嗰陣笑死

今日MS super live
6:00pm-10:10pm(香港時間)

你係日本？

係

到佢地啦！！！

涼太新劇

大佬圓真係變咗不良少年
下次拍gene高要遮哂兩隻手

Btw我覺得民工家族有樣好，比較自由
可以自由談戀愛，又可以紋身，takahiro同atsushi 個班前輩都有紋

期待

可能成間公司基本上都係男人 所以自由啲 alan嗰兩單嘢都冇事 如果係其他公司可能已經比人雪藏咗

當年AKB條女要剃頭, 心諗洗唔洗呀

偶像拍拖就是原罪

好期待 終於個角色唔係中二病

生肉

Lm

我26歲了

元老

生日快樂
祝你有得睇多啲靚女

生日快樂

多謝大家

睇GENE高 LIVE特別版
per 唱歌笑到斷氣

GENE高 VS E高 熟肉

張圖有聲

究竟全盛時期既涼太有幾多個老婆？

由始至終都係得我一個

大家睇咗Happy-Go-Lucky未呀？
b站無啦啦要做大會員先睇到

THE RAMPAGE D歌真係都好高質

YuTa 26歲生日快樂呀

Happy birthday

個個都po我又嚟
Yupi生日快樂

生日快樂Yupi

今日到Reo生日啦

Happy Birthday

Reo生日上咗Twitter熱搜

佢地D生日連住咁黎

25嘅就到Mandy

有冇人有mobile
想睇吓YuTa寫嘅長文

今日涼太新劇
仲未知邊到有得睇

人質

楓林網試試

係咪每個月都有新款
著西裝好型

咁都出到街

仲要拎第三

不得不承認的確畫得幾靚，但真係太爆，又唔啱主題

有冇詳情

願聞其詳

好似有新歌流出, 佢地D歌真係好難唱
GENERATIONS 何もかもがせつない

skr skr同剛狗同埋verbal去某fashion event
跟住一齊影左相
skr skr喺IG po左相
但係疑似突登cut走剛狗

之後睇返啲人好似話係兩張唔同嘅相

係兩張唔同既相
但係skr skr po嗰張相既右邊仲有剛狗件外套個袖
所以都係有突登cut走剛狗既嫌疑
係咪真係cut左得當事人先知

新規lm
最近睇完E高Gene高嗰幾集
覺得佢地好有趣就開始搵佢地d野黎睇

龍友把聲點解可以咁好J

我都想知點解

大佬唱歌同平時係兩個人黎

UJ 涙 一開始清唱嗰段

就係呢種反差萌好吸引

Mandy生日快樂

趕係香港時間講句生日快樂先

雖然平時好唔正經

但唱歌個時真係幾man

Alan咁黑嘅

雖然唔中意男人太白 但咁黑唔啱佢

個個都肥左
除左ALAN同大佬圓之外, 但大佬D紋身唔上得電視

白嘅Alan

真係頂唔順微博官博下面啲片寄毒唯

頂唔順好耐

$280

返緊學

要返工不了

嗰個肥婆毒唯真係好想打佢

我係睇3年a班識片寄涼太
早幾日睇j2仔仔一堂唔知咩開始認識關口mandy
睇睇下見到片寄涼太做嘉賓 發覺原來佢地係同一個組合

就係噤巧合 兩個外型唔夾嘅人係同一個組合入面
仔仔一堂個譯名真係笑死

LDH隊隊都係一群壯漢+兩個花美男

成隊gene既兩個極端

莫非我地隊嘅花美男係Hayato

gene冇花美男

噤王子係咩
gene係咪得7個傻仔

係 王子係幻覺嚟

全部都鍾意

yuta
但mobile啲圖唔可以po出嚟

我係Facebook page見到

個page竟然咁 好似有個ldh logo嘅圖都唔可以po出嚟

等我下次post之前都注意返先

我最近都入左坑
佢地真係好正，唱歌跳舞都好得，gene高都好搞笑，希望佢地真係搞世巡黎香

香港就真係難DD

我反而覺有機

啲人傳緊話jr exile包括GENE都會參加battle of Tokyo，仲話會去呢啲地方

我就係因為依個覺有機會嚟
不過一日未確實都係預去日本睇穩陣啲

希望快啲公布啦
但係我想去睇單獨演唱會多啲

我都想佢地單獨開多啲

之前睇人類觀察 睇到氣功同中一億
覺得好好笑
就開始追埋 gene 高
一追就追哂咁多集
但好想知究竟有冇男fans
睇gene 高d 留言好似全部都係女fans

都有既, 好小部分

但係感覺上LDH既係算多男fans

見冇人講嘢 po下涼太啲雜誌相 好靚仔

好可愛
見到佢都覺啲班戟甜

現實

圖片只供參考

我唔聽！！

想問下佢地隻演唱會碟
香港有冇得買?

去信和訂應該有

定係去日本amazon買 會好d?

如果習慣用amazon就用amazon啦
信和唔包送嘅poster/周邊
搵香港代購都可以 但應該貴過信和買

D肌肉

究竟大佬圓目標係咩, 睇最近GENE高話自己增重中

我想去

amazon好啲 又快又方便

可能因為增重先增到肌(?) 佢究竟要練到幾大隻

係要增重先增到肌呀
佢應該係想練某種身型而唔係特別要大隻

其實我覺得佢已經好爆

膊頭好似蜜瓜咁大

make you mine世界第一

我都覺得已經好夠
個人最鍾意亜嵐個身形

make you mine個演唱會版

【ドラマ『小説王』白濱のバディ役に小柳友、ヒロインは桜庭ななみ！早見和真原作「小説王」ドラマ化、フジテレビにて4月放送決定！】白濱亜嵐フジテレビ初主演！

做小說家

坐私人飛機去大阪宣傳王子套戲

有蜜瓜包食

好難想像佢咁傻做小說家

想試下涼太媽咪整嘅蜜瓜包

佢演技好過涼太
應該扮得似嘅

呢個真 涼太啲演技真係要磨練下 啱啱播套劇嗰陣不停俾人鬧

Alan平時傻得黎其實幾有創意
不過小說家有咁大隻架咩

有操肌既小說家

薯片廣告

其實LDH係咪想食埋J家條水

好想試

上次經過味之誘惑買咗

涼太搶Mandy講うメンディー

好唔好食？好食既話都買下黎食先

我覺得幾好食 個包裝係白色㗎

好得意

又甜又鹹？

比你想像中好食㗎 似royce個隻

但成日俾人炒到好貴

Alan都有份做王子套戲

見到佢就諗起野生alan

Gene高毀形象

想睇最新個集 全部王子嚟齊晒

呢個好似幾好食

呢兩條友

呢道笑死左
Reo中二病，alan同Mandy都勁配合

Team先生同3b

町田啓太

睇澄和蓳個時已經覺佢好靚仔 好鐘意佢

鈴木伸之都正

新嘅GENE高出咗熟肉啦

聽日去睇先

有埋新廣告歌 - Brand New Story

LDH新團CD出道
好似全部member都識跳識唱

又出新團 資源就黎唔夠分
可唔可以比返啲心機落三代目啲歌

Fantastics都好似出左無耐，又出新

聽完覺得好普通
冇咩特色, 同埋冇個靚仔

老實講, 兩隊都冇rampage出黎咁爆
真心覺得the rampage 歌舞都好高質

Fantastics我覺得2個主唱都唔係特別唱得好可能仲有排練

好型

YouTube 有香港人介紹佢地 lol

Battle of tokyo有啦不過我去唔到

7/4.5.6.7 幕張 LIVE
7/3 Jr.EXILEのアルバム
6/3からMV順次公開

Round1
GENEvsRMPG

Round2
RMPGvsBALLI

Round3
GENEvsFANTA

Round4
FANTAvsBALLI

Round5
RMPGvsFANTA

Round6
GENEvsBALLI

最鍾意Mandy

勁多人
出新團應該係為咗依個計劃
但噤多人真係可以捧紅GENE咩

你似調轉左？個計劃唔係就係要靠GENE捧紅新嗰啲團咩

今年會唔會冇gene單獨演唱會㗎唉

都唔似會有架啦今年年尾出專可能仲有啲希望嘅

睇黎都係要等下年
上次喺名古屋撞正佢地開con 但嗰陣未入坑冇去睇

講個事實俾我聽好sad期待咗好耐㗎

多人圖入面嘅高清圖

Hayato對鞋

認真, 睇完條片個介紹, 唔係好吸引
可以加多D唱歌同跳舞既CUT片入去

希望多啲香港可以識佢地

直接播gene高d片 見到佢地咁on9
就會入坑架啦

直接擺上YouTube會有版權問題

當初開依個post都係因為想多啲人識佢地

香港真係冇ldh飯咁濟
一係韓流，一係J家同48系女團fans

明明ldh型咁多

Kpop就多洗腦歌
J家多資源 idol容易啲上電視 Jpop興嘅時候 香港人睇日劇都識唔少J家idol
48就因為親民
LDH算係實力派 好少人會睇足2分鐘表演 因為跳舞勁同唱歌好聽而留意一個團 除非歌聲真係好有穿透力 舞蹈好有意思同感染力

Ldh資源對比上嚟真係少好多
唉希望今年gene有hit歌

J家同48系同電視台關係好，上得多熱門綜藝同多劇多戲拍，變相壟斷市場咁濟

單人t-shirt

香港人睇日圈係靠電視節目之類
j家呢間公司壟斷左日本男偶像咁多年 老是常出現左咁多年
所以喺香港有好強既fan base 點都比唔到
48全盛期紅到黎香港 依家收收地皮d人就轉會睇46
真正睇唱跳嗰班 又好多都喺kpop圈嗰邊
ldh喺香港相對少人飯都唔出奇

j家影響力比以前已經弱左好多
但要同佢地比地上波資源就冇乜可能架啦
48系就唔太清楚 唔知係咪靠全盛時期累積落黎既人脈同資源
46呢d當紅緊既就梗係乜都搵佢地

我覺得gene有mandy呢個綜藝擔當都算係咁
涼太又有拍下野咁 吸到好多飯

有人樣 唔敢著出街

仲有alan同reo 感覺佢地兩個好戲啲 同埋啲戲正常啲 涼太之前啲戲都好中二好粉絲向 兄困紅到真係一個意外嚟 但好彩依家配音同拍戲都大路 但就要有翻少少實力先得希望佢可以有進步唔想再見到佢俾人鬧

只可以放喺屋企供奉

片寄飯lm

之前涼太fans meet個件都叫好啲
依個款真係出唔到街

睇到我都好尷尬

個細路扮佢嗰樣扮得好似

我唔係黑粉唔好打我

其實幾cute

熱愛音樂嘅大家 請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

睇咗今期gene高未好好笑又好感動
Hayato同mandy唱歌真係好破壞氣氛

有冇三代目討論區 想搵旅伴睇omi演唱會

我都想去

睇咗少少片段 等中字再睇 應該好睇過和尚學校好多
佢哋係真係音痴 仲好鐘意唱歌

你唔得閒？

冇認識，想問下而家 ldh 有邊隊算紅？

男嘅表示有次喺日本撞到MANDY覺得佢好有型

應該三代目？

羨慕

仲未睇新一集 但睇字都有聲 天賴之音呀

有冇人有睇新一集gene高，大量片寄毒唯屌緊我

係咪話片寄唔係唱女高音件事？班友都傻傻地

好似係喺樓梯到摸左片寄呀爸屎忽

啲男仔係噤玩開㗎啦

仲未睇到但
一黎出得街啫係尺度上ok
二黎人地唔鍾意會出聲唔駛你班盲粉依依哦哦

差d唔記得講 綜藝既野分分鐘一早夾定晒

根本就係都唔知啲人嬲乜

睇綜藝都咁認真 好辛苦

班毒唯真係好q煩成日以為自己聖人咁

睇完最新個集gene高喊到甩肺

咁岩佢落舖做緊自己隻 Avater 嘅宣傳見到
（利申唔係話係 Fans 但有留意佢哋因爲佢哋衣著好好）

混血樣

龍友d清唱 唔知有冇幫佢tune過下
如果無既話 都幾撚屈

不過差唔多半隊既家庭都有d 問題
唔知算唔算係其中一個原因 令佢地可以咁細個就出道

應該就無tune過啦 聽得出都有少少走音
佢哋噤細個出道主要係因為由細就學跳舞，或者由細就打算入依個圈
Alan就係想做演員跟家姐嚟東京發展
Hayato就小學就嚟東京expg學跳舞
Reo就真係好細個就係跳舞圈入面

細個出道可能都同佢地媽咪都有關嘅
佢哋媽咪勁後生 同佢地少啲gap
仲有啲本身係LDH飯

大佬唱歌真係好正
求其唱幾句都好好聽

心動小民工嗰個環節成日唱歌真係溝死女

話說Mandy所屬嘅HONEST BOYZ®唱嚟緊比卡超套電影嘅片尾曲 有興趣可以留意吓

依首歌係由Pharrell Williams創作
Pharrell Williams 係唱早幾年好紅首Happy嗰個人
之前都有佢都有同HONEST BOYZ®合作過

HONEST BOYZ®「TOKYO DIP feat. PHARRELL WILLIAMS
首歌幾好聽

雖然隻比卡超有啲古怪

但都幾得意

Yuta染咗橙色頭髮

Mandy染咗粉紅色佢地兩個企埋一齊唔知係點

未必係粉紅呀 佢漂緊頭咋

咁都好啲

原來真係染咗粉紅色

片寄涼太幾正
利申 巴

真係幾正

有D 似陳柏宇

其實睇睇下都ok

竟然我以為男仔多數會鍾意其他member多過涼太

無聊得濟太可愛

hayato塊臉仔

今次係五大巨蛋都有

想睇

同埋連續三個月出single...

好似話fc 6月7日抽飛 限5月31日之前入會
唔知會唔會公開發售

有無人睇過con 可以分享吓當時係點去睇

Lm，勁想去睇！！！

大家係咪係bilibili 度睇？
發覺睇開個字幕組已經差唔多一個月無up了

煲開生肉...

上年未入fc 試下用mobile博一博抽飛 點知真係抽到
佢要喺ticket board開個ac 記得一定要申請日本ac 用英文嗰啲申請唔到日本演唱會 如果申請2連位要有2個ac先得
之後中咗佢要喺限時內俾錢但只可以喺日本lawson啲機入 所以我嗰陣搵咗喺日本住嘅大陸fans幫手入錢
之後就等演唱會前幾日佢先會寄qr code俾你同話你知你坐咩位

話說我見佢有公開發售 但我諗啲位唔多所以好難搶
同埋日本都有啲賣黃牛嘅網/app 但始終我覺得風險有啲大又驚溝通唔好
依家大麥網都有賣ldh演唱會飛 但唔知會唔會要用大陸卡先買到

因為佢話佢忙緊今日先啱啱up咗前兩期嗰集

整過字幕翻譯就知道要整一集綜藝字幕係好辛苦既事
一個人搞既話, 分分鍾搞幾日先搞掂, 講緊由朝整到晚
所以佢地真係唔話得

聽過話fc啲位會好啲 唔知係咪真
暫時睇mobile抽應該最穩陣
如果要入fc抽飛記得係31/5之前入

正常就應該fc好啲 但上年見有啲人fc都會抽到唔好嘅位 我mobile抽咗大阪2場 一場坐到arena A 一場抽到正面但山頂

佢真係好勁 有啲俗語呀梗呀嗰啲佢都會解釋埋 仲要之前涼太本寫真嘅中文版都係佢翻譯

理論上fc好d掛
試下抽mobile先

山頂

所以一切都係靠運

唔係cap得好好
Hayato 上ETV做臨時老師
跳咗段Ageha嘅solo 舞種用翻佢嘅Chicago Footwork

3點有gene同rampage嗰首shoot it out嘅MV

RAMPAGE三主唱都好有台型
對比起其他兩個新團..真係要加把勁

FANTASTICS vs BALLISTIK BOYZ / SHOCK THE WORLD

kazuma

壱馬真係天生做明星既料
利申LDH隊隊都有聽下

今日佢地上MS

下星期都有！

Pv勁型

我都覺

GENERATIONS vs BALLISTIK BOYZ / BREAK DOWN YA WALLS

個人鐘意依首歌同造型多啲

各有各好睇揀唔落手
兩首都有好有大佬味

我覺得shoot it out好聽啲

琴日係hayato24歲生日呀

今晚同THE RAMPAGE會上MS

好期待 數原送戒指

MS LIVE版 GENExRAMPAGE shoot it out

最近都冇乜心情追星 香港...

無心情到 Hayato生日都遲咗日講

係，三日我都有去
星期三出完去後心情極差，直到琴晚烈士單野直頭灰到一個點
不過今日出去後，心情好左d
因為見到好多香港人都好有心

Btw，gene高係近排既苦中一點甜

GENERATIONS from EXILE TRIBE vs FANTASTICS from EXILE TRIBE / Supersonic

我都係星期三同星期六嘅無力感真係好大 烈士過身嗰晚喊到收唔到聲 打俾個frd不停問佢點算但的確近排感受到好多香港人嘅愛

麻麻地
其實想知fantastic既定位係點
風格似似地GENE, 但又唔係好突出
BALLISTIK BOYZ 都叫全渣咪
RAMPAGE風格又獨特
再睇返fantastic好似為砌而砌出黎咁

所以我覺得, 而家最緊要係做自己認為岩既事
唔好諗結果, 而家可以做得幾多就做幾多

GENE高 變裝暗闖E-G演唱會
笑到肚痛

mandy 仲好開心咁戴小黑個頭套
睇怕佢都估唔到 直播會玩d 咁既野

個頭套真係好好笑
不過MANDY個下把位真係幾慘

7月3日 14:00 大麥網正式開售

巨蛋live tour 少年編年史

不過微博啲cm話上年三代目啲飛係蛋頂

GENERATIONS from EXILE TRIBE / Brand New Story (Music Video)

抽左mobile飛啦 各位抽左未

咁靚仔架咩

白T正到

有無人知道 北海道會唔會有地方賣佢地既野

好似冇

政府幾時先出黎正面回應市民訴求呀

佢哋係簽Tshirt?
啲嘢係咪會送比fans

係
咁好彩收到就不得了
不過我仲未認到佢地簽名

全員闊腳褲

聽聞今次High&Low主題曲係GENE唱
仲有首插曲係龍友solo

明明龍友就係一個大佬樣
點解唔搵佢做

btw 尋日先知原來幾年前有個 high&low 演唱會
run this town 真係好正

睇wb見到
Jr.EXILE做咗 香港SHIBUYA109 summer sale嘅宣傳大使
入口位置有大型海報poster

跪求完咗summer sales可以比塊板我

我都想睇龍友演戲

睇佢fb話有大poster 唔知幾大

龍友做左地盤工友

今次真係工地啦

仲要係工頭 好威

Alan
不過我...鐘意3代目多啲

都可以傾吓 依度都有人鍾意

好靚呀 救命！想買！

Yuppi髮油

我會去東京場

我都係東京 中左8號

Reo個鬧鐘有佢地七個人把聲

你地去埋我個份啦 我買吓碟支持佢地就算

我去札幌場

+1 +1！唔知到時d週邊多唔多人買！好驚買唔到！

好燒呀！每日訓覺比佢地叫起身

上年con期去東京大阪兩間EXILE TRIBE STATION Yuta隻公仔同Hayato嘅充電器都賣曬 但con現場應該有貨

好期待！但好緊張

好憎排隊 又對場限野冇興趣
應該會上網訂 然後寄去hostel/朋友度

我早排想搵代購 佢話要入fc 但我無

__________

STORE by REO

From August 10th (sat) to August 18th (sun) we will be releasing the HUMAN MADE® and Reo Sano of GENERATIONS from EXILE TRIBE collaboration of T-shirts, caps, bags, towels and limited edition Japanese capsule toys. Only be available at Laforet Harajuku while stocks last.

新飯lm
近排都好迷其他jr.exile

近排鍾意
gene就片寄
rampage既北一同馬馬
芬達個堀夏喜

點解要入fc先可以買🤔

Rampage

馬馬把聲好吸引

天生名星氣場, 勁有台型

佢明明唔高，但著長外套個的勁有型

港島見

我以為係好似普通網店咁 有錢就可以買...

因為shoot it out先叫認真咁留意下佢地
壱馬好壓場 行出黎係有道氣咁 型到痴線

我本身都麻麻地rampage，但睇完battle of tokyo的pv。完全迷上左馬馬
btw我睇完芬達上gene高，完全迷上左堀夏喜 好可愛

最近聽番generations以前啲歌 真係好正 但係呢兩年啲歌真係有啲唔知想點

我係big city rodeo而入坑

見仁見智啦 我覺得Dreamers 少年都唔錯

我覺得 dreamers 佢地七個都唱得好開心

其實我覺得voc同per要分開呢個制度一定要停
外人睇真係好怪，per同普通伴舞分別唔大

叫mandy唱歌

有d合唱位俾佢地唱/live半開咪，咁咪唔洗涼太成日唱到冇氣

今日開Spotify 無啦啦見到Brand New Story有得聽

Apple music都有不過其實我覺得呢首麻麻地好聽

睇咗MS 真係好鐘意佢地跳舞 好好噤將首歌用身體表達出嚟 同埋首DREAMERS真係幾好聽

正常應該係咁唔明點解要你入fc

我反而中意vo同per分開 每個人都專注自己嗰part 總比咪咀好

佢地呢排為左宣傳 真係忙到癲
gene高連踩十二粒鐘
之後又要不斷上節目 兼練蛋巡

不過呢排好似多左字幕組做 gene 其他綜藝既熟肉
仲要好快手

因為原本幫手做generations高校tv嘅字幕組工作太多分身不暇 所以其他大陸fans開始自己整 都會整埋其他節目

好想知會唔會再有中巡

之前中巡有冇深圳？
因為只可以請半日假 仲要睇完即日返香港

舊年有

等出年先算啦 出年仲有PERFECT YEAR

好想睇12月去睇日本場

點解generations唔係度呢？？？？？

頂 條片係度

等咗兩年啦
希望佢地真係可以上到

但係咁其實都可能代表3JSB今年無左 因為今次PERFECT YEAR嘅名單 除左GENERATIONS之外嘅全部EXILE TRIBE團都會出現

整字幕翻譯真心要好長時間
猶其係綜藝，一集45分鐘最800句

岩岩GOOGLE 左一下
好慘 隊隊都有 淨係佢地冇

※本公演において白濱亜嵐、関口メンディーは、GENERATIONSの活動に専念させていただき、出演しないこととなりました。尚、GENERATIONSはスケジュールの都合により、現在出演の予定はございません。

*在這次演出中，Shirakaba ARASHI和Sekiguchi Mendy致力於GENERATIONS活動，不會出現。由於計劃原因，目前尚未安排GENERATIONS出現。

笑死 咩料 shirakaba ARASHI
佢羅馬拼音都唔係ARASHI

直接google

Happy birthday to Ryota
Baby Face都已經25歲啦

唔經唔覺25歲

微博有毒唯癲到去abemaTV同genekou ig到投訴我戳涼太屎忽笑死

佢地個班傻Hi不嬲都ON9啦 之前睇generations高校tv嘅時候就捉住呢一點嚟到鬧 好明顯係未睇過或者唔知道日本綜藝係咩料 綜藝效果都唔知 總之佢地好多歪理 我係呢個時候先知佢哋真係好恐怖 根本完全無辦法用正常語言溝通

唔見佢地推首 control myself
尋日先聽到 原來幾好聽

係咪B面曲
B面曲通常唔會推
演唱會都未必有機會唱

係
係SUMMER SONIC 有唱 先知有呢首歌

新歌
DJ ALAN同Ryuto有份參與

本來留意GENERATIONS，然後發現The Rampage啲歌都好好聽，有冇同好

琴日有新歌 今日又有新歌
大家可以上EXILE TRIBE mobile聽
GENERATIONS下個月出嘅New Single

德福mcl大大張poster

黑警還眼
#eyeforhk

係咪三個月 既最後一首？

そですよ

之前個節目 alan 都話左
七個人一齊生活左成七年 基本上冇分開過
對成員絕對多過對住屋企人

同埋有睇gene高 根本成隊都錫哂佢同reo

算啦 佢地會見到咩 根本都扮見唔到

仲要我發現佢地好多時都針對我一係話我唱歌正係賣弄技巧 一係話我gene高到唔尊重ryota

佢哋點會淨係針對Ryuto呀 係全部人呀我地哥哥是最好的你知道嗎

有得揸人屎忽 肯定係唔尊重啦

我都覺 佢地特別唔鍾意龍友 但我就最鍾意雙VO一齊

睇GENE高好似冇咩彈幕講鬧其他成員
利申一知半解

毒唯應該唔多睇gene高 因為有其他佢地「討厭」嘅member

[/quote][/quote]

不過話說我本身以為毒唯係得班大陸人 點知之前見到原來有個香港嘅嬲得濟block撚咗佢

唔知原來喺中国成員間人氣差咁遠 同埋班毒唯咁惡
不如咁啦 以後中国D活動都淨係涼太一個去算啦
反正班友都淨係睇涼太一個

同埋睇全團呢D粗重野 都係留返畀我啦

點止呀 台灣都好似有
気持ち悪い

今年咪有佢自己個人嘅fan meeting囉

理解唔到毒唯心態

以後唔好搞咩中国tour 唔想全員送中

幾時先嚟香港

無人知啊 香港連generations是誰都唔知

話晒都做過香港觀光親善大使

我諗如果有world tour嘅話應該會嚟 不過一定勁多大陸人嚟睇

大陸fans有錢 又可以隨便請假唔返工唔上堂 梗係可以周圍去啦

應該會有不過我諗毒唯都係佔少數

[/quote]

想我地贏左先 佢地先好黎
香港有班有牌既恐怖分子 好危險

「Flowerより大切なお知らせ」

弊社所属アーティスト『Flower』の今後のグループ活動につきまして、いつも応援してくださる皆さまへ大切なお知らせがございます。

この度、メンバーの中島美央が結婚すること、同時に新しい命を授かったことをご報告申し上げます。

Flowerの今後の活動につきまして、メンバーと協議を重ねた結果、メンバーそれぞれが新しい道へ進むことを決断し、Flowerは今月をもって解散させていただくこととなりました。

我々スタッフとしては、デビューから8年間アーティストとしてグループ活動を続けてきたFlowerが、今日に至るまで常に最高のパフォーマンスを見せてくれたことに心より感謝
すると共に、メンバー各自が望む道を応援し、発展的な未来を図ることができるように、今後とも全力を尽くしてサポートして参る所存でございます。

グループ結成時からこれまで、Flowerに変わらぬ愛と応援を送ってくださった多くの方々に心から感謝申し上げます。そして、新たなスタートを控えているメンバーたちを、変わらず応援していただけますと幸いです。

又會咁突然

Flower啲歌好好聽好可惜呀

nooooooo

準備一次過買哂三隻single

数原龍友初のソロ歌唱曲「Nostalgie」10/3(木)より配信スタート！

等咗好耐終於！！
上次去咗札幌巨蛋 聽到想喊
好好聽！

想問有冇人會買
好想買但又覺得好貴 成4200円

好似仲貴過Mandy EXILE star of wish隻公仔

係真係好貴 但好可愛

聽開三代目多

我係女團fans 舊e girls 真係好正

出album 啦 好似話11月21日發售

今日龍友ig live嘅cap圖

@ryuto_official_kazuhara
記得follow呀

GENERATIONS from EXILE TRIBE
6枚目のNew Album
『SHONEN CHRONICLE』
11/21(木)リリース決定!!

デビュー7周年を迎えるGENERATIONSGENERATIONS from EXILE TRIBEが、6枚目のNew Album『SHONEN CHRONICLE』を11/21(木)にリリースします！

3ヶ月連続リリースとなった片寄涼太声優出演映画「きみと、波にのれたら」主題歌「Brand New Story」、悩みや葛藤を乗り越えて”夢”を諦めずに進む姿勢を描いた「DREAMERS」、EXPG STUDIOの生徒の皆さんと夢や希望を共有し一緒に進んで行こうというテーマが込められいる「EXPerience Greatness 」を始め、LIVEでは定番の盛り上がり曲となったダンスチューン「F.L.Y. BOYS F.L.Y. GIRLS」、10年前の自分達へのメッセージを乗せたミディアムバラード「少年」など幅広い楽曲を収録！

さらに12/6(金)より公開される、片寄涼太主演映画「午前0時、キスしに来てよ」主題歌でもあり「zoff」とのコラボCM曲「One in a Million -奇跡の夜に-」、白濱亜嵐が初めてサウンドプロデュースを手掛けた楽曲「心声」、そして10/4(金)公開の映画「HiGH&LOW THE WORST」の劇中歌から数原龍友初のソロ歌唱曲となる「Nostalgie」が収録されています！

是非、チェックしてください!!

【発売日】
11/21(木)

【商品形態/品番/価格】
《初回生産限定盤》
・CD+DVD/RZCD-86974/B/¥6,500 (本体価格)＋税
※在庫が終了次第、通常盤(RZCD-86976/B)に切り替ります
・CD+Blu-ray/RZCD86975/B/¥7,500(本体価格)＋税
※在庫が終了次第、通常盤(RZCD-86976/B)に切り替ります
・CD ONLY/RZCD-86978/¥3,200(本体価格)＋税

【CD収録予定内容】※収録曲順未定
・「F.L.Y. BOYS F.L.Y. GIRLS」
・「MAD CYCLONE」
・「何もかもがせつない」
・「UNITED JOURNEY」
・「また、アシタ」
・「少年」
・「回転」
・「G-ENERGY」
・「Brand New Story」
・「Control Myself」
・「DREAMERS」
・「A New Chronicle」
・「EXPerience Greatness」
・「SNAKE PIT」
・「One in a Million -奇跡の夜に-」
・「心声」
・「Nostalgie」
全17曲収録予定

【DVD＆Blu-ray収録予定内容】※収録曲順未定
・「F.L.Y. BOYS F.L.Y. GIRLS」 (Music Video)
・「少年」(Music Video)
・「G-ENERGY」(Music Video)
・「Brand New Story」(Music Video)
・「DREAMERS」(Music Video)
・「EXPerience Greatness」(Music Video)
他、収録曲数未定

LDH仆街啦你 根本就係另外一張BEST GENERATIONS

Mandy染咗黑色？？！！

BEST GENERATIONS貴好多
專輯係噤㗎啦

似係 但好普通 有表演/上電視應該會染翻掛

呢隻album基本上冇咩新歌

成日又漂又染鄧佢個頭皮痛

佢每次染都痛 仲要成日染

今日食拉麵聽到OMI 同EXILE既歌

邊間?
和民都有播.
以前有食吉野家都有聽到
不過好似黎黎去去都係個幾首

exile hiro 仲有現身個期d 歌幾好
到之後好似俾三代目搶晒d 好歌
而家係generation .希望hiro 可以用多d 心機捧.特別係e girls

屯門築地, 播OMI首MOON同EXILE 首heads or tails
估唔到有同好

其實呢度都多人聽既

但真係唔無kpop 咁多
不過最近d 重心都去晒時事台
都無心機留意

exile d 慢歌我覺得先好聽 簡單講佢地成間公司d 慢歌都好正.d 舞係韓團真係做唔到 個個都有專長

GENERATIONS近兩年D快歌都冇左意前陣味
除左GENE VS THE RAMPAGE
E-GIRLS就....一淡死水

呢排都少左流意同追
不過LDH D慢歌真心好多都好高質
可惜真係唔HIT

淨係三代目首 cosmos-秋櫻 已經正到癡線
個時聽到驚為天人
靚聲到 仲有d 舞 真係跳到個種傷感但又好有力

聽花火入坑

三隻到哂 日森真係幾快手

cosmos真係神曲unfair world都係

好掛住gene pierrot嗰陣..好型

套衫都型好多先
同埋真係似賣舞為主既舞團

你係online store買？ 香港地址係唔係都得？

佢話可以喺海外落單 但只會寄日本國內
海外からのご注文も受け付けております。
尚、海外への商品発送は行なっておりませんので予めご了承下さい。
※ご注文者情報入力の際には、「お届け先」に日本国内の住所の入力が必要になります。

岩岩再睇原來有國際版online store
用EMS寄

88rising後日出嘅大碟Head in the Clouds II入邊有一首歌「Need Is Your Love」GENERATIONS有份

I saw them live recently which was marvelous. The group, the dancers and the acrobats they invited gave a magnificent performance. The choreography, the stage design, the lighting and the glow sticks were outstanding and truly memorable. The concert surpassed expectations

見到條友就火

應該係新歌既第一次LIVE?

Control myself summer sonic唱過

嘩~呢D做勇武啱哂

佢地好多個都高高大大
比較矮嘅都有肌肉搭救係唔錯嘅

涼太...

你漏左哈丫頭

但以佢地嘅性格一見到popo就嚇走咗

reo應該會推mandy出去擋根據上次gene高鬼屋

屌你老母LDH
快D出新精選封面啦

都十一月啦仲未有
係咪仲未設計好

肯定唔係
我覺得佢地可能要等同0kiss個主題歌一齊出

【CD収録予定内容】
1. A New Chronicle
2. G-ENERGY
3. Brand New Story
4. Control Myself
5. また、アシタ
6. 何もかもがせつない
7. F.L.Y. BOYS F.L.Y. GIRLS
8. SNAKE PIT
9. Nostalgie / 数原龍友
10. 回転
11. One in a Million -奇跡の夜に-
12. DREAMERS
13. MAD CYCLONE
14. UNITED JOURNEY
15. EXPerience Greatness
16. 心声
17. 少年

【DVD・Blu-ray収録予定内容】
1. F.L.Y. BOYS F.L.Y. GIRLS (Music Video)
2. 少年 (Music Video)
3. G-ENERGY (Music Video)
4. Brand New Story (Music Video)
5. DREAMERS (Music Video)
6. EXPerience Greatness (Music Video)
7. One in a Million -奇跡の夜に- (Music Video)
8. 「DREAMERS」-白濱亜嵐 Version-
9. 「DREAMERS」-片寄涼太 Version-
10. 「DREAMERS」-数原龍友 Version-
11. 「DREAMERS」-小森隼 Version-
12. 「DREAMERS」-佐野玲於 Version-
13. 「DREAMERS」-関口メンディー Version-
14. 「DREAMERS」-中務裕太 Version-

I saw them live at Saitama Super Arena which was marvellous and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a thunderous ovation. The band and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the band gave a magnificent performance. The choreography, the lighting design, the stage design and the light sticks were superb and fulfilled expectations. Besides being an incredible musician, the lead singer is an avid runner. He took part in a five hundred metre race where he came second. He rose to the occasion, ran for all he was worth and dived over the finish line passing the runner who was ahead of him earlier. Loads of fans congratulated him on having won the race. The race was the opportunity for all the best male runners in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned five and an half hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn and tuba. I practised with my friends who played tambourine, triangle, castanets, cymbals, sleigh bells (jingle bells), gongs, snare drum and bass drum, all of which have indefinite pitch. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instrument while oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instrument. Flute is a reedless instrument. My friend Joe isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Recently he threw a party where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some new clothes on the cheap from a shop that's facing possible liquidation. He bought a pair of cheap sneakers that fell apart after a few months so I bought him a pair of good quality ones. He's too mean to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last week but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed in a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a flutist. He explained to us regarding a piece by bach "this passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers, dancers and other performers for exams, auditions and live performances." He asked me to get him some Haydn scores as I can get them on the cheap from a friend of time. We watched a boxing fight in which Paul hit Joe with a cheap shot after he lost to Joe. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His granddad was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.

出左啦專登晏啲訓就係想第一時間睇

師弟團RAMPAGE真係好正

+1 +1

喺山頂

我咪一樣 貼頂添呀

無咁過咁睇3個鐘咁耐

我都覺 雖然內容好豐富但個rundown感覺唔係好流暢唔知有冇人明

無得睇live 唯有慢慢等碟
唔知會用邊日呢？

係 我個人認為 有一啲位係會悶 同埋可能貼頂既關係 只係感受到前面既人好興奮 自己個邊就好冷靜

我都係... 仲要畀個白色波波擋住

佢rundown完全唔順
連medley都係....
全場就係好獨立咁睇每一首歌既感覺
明佢地/ldh想將呢次tour當做咁多年黎既一個回顧同總結
但真係好散...
第一次睇佢地現場黎講係有d失望

係估唔到平日4點開都咁爆場

但3個鐘 回哂本 同埋都抵睇嘅 btw龍友把真係live都好正

張飛皮幾羊
生band正
龍友把聲靚到我流左馬尿

不過今個live真係feel到佢地開始多咗個人活動 每個人solo啲part 都多咗 雖然好鄧佢地開心但我比較鍾意睇佢地七個一齊嘅表演多啲

我都鍾意睇佢地幾個一齊表演多d
聽日就返香港了
香港 黑如地獄

做香港人真係好慘

好正呀佢地

原來未上過咩

未
LDH淨係得EXILE 3代目JSB同E-girls上過

不過過年live係得佢地冇出場 都估到

咪就係LDH白痴囉
根本可以寫埋 跟著真係公佈就話因為要紅白所以點點點
佢係特登漏GENERATIONS 仲要話Alan同Mandy都唔出
所以咪被人鬧囉
弱智白痴LDH

件衫好似話係Reo design
上到紅白就一齊著

但如果本身話佢地會去live但最後gene fans買哂飛睇 之後突然又話唔去嘅話會唔會仲俾人鬧得仲勁

終於香港有Live Viewing

未睇過戲院live viewing想知會係點㗎 啲人好似普通睇戲定似睇live企起身

本身諗住話今日出道7週年 點知發現今日開始賣飛啦

有冇人會去福岡場

出年PERFECT YEAR
GENERATIONS都有DOME TOUR

好開心但唔知去唔去到點解得三個地方

可能係仲未搞掂schedule
希望仲有加場

希望啦不過佢13號就已經開始抽票 都幾急下 連今次live都未完

今次應該唔去

個post都年幾

My friend John practises their songs six hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A clarinetist with whom John is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They all have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Amy is planning on starting a TV network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

就黎到1001喇
好諗定爆左邊個再開喇

原來MIYAVI琴日宣布左
出年一月 佢會移籍到LDH
真係好痴線

我唔再開啦大家加油啦
無乜心機親自去追佢哋
買吓專輯當支持就算

辛苦曬

冇諗過可以爆到post以前以為香港冇人識得佢哋

今年GENERATIONS嘅紅白歌
唔係Brand New Story
唔係Dreamers
更加唔係One in a million
係EXPerience Greatness呀！！！

呢首平淡到完全冇印象⋯

揀呢首應該係用嚟 比expg既人上紅白

勁失望

近兩年d歌同舞真心麻麻地
冇左舞團種感覺

居然係EXPerience Greatness

成就expg嘅夢想

趁個Post爆之前都真係好想講
LDH真係好ON9
造低EXILE同3JSB
捧GENERATIONS仲要唱EXPG招生歌
根本係不知所謂

Expg太飽和
根本撐唔起咁多團，女團又唔出

非常不幸！！！
今日E-girls嘅活動宣布
E-girls出年live完左就會解散！
鷲尾solo出道！
武部繼續unit活動！

之後會上載官方新聞係度。

この度E-girlsは、来年2020年いっぱいをもって約9年間の活動に終止符を打ち、それぞれの未来に向かい活動していくこととなりました。

佐藤晴美、坂東希、石井杏奈、山口乃々華はそれぞれ役者やモデルを、Happinessは新たに88risingとタッグを組み本格的に世界進出を目指し、武部柚那はアフロジャックが世界8都市で開催したオーディション合格メンバーと新たなユニットを結成、鷲尾伶菜はソロアーティストとしてデビューいたします。

突然の発表で驚かせてしまったと思いますが、この場を借りてメンバー11人の気持ちを皆様にお伝えさせていただきたいと思います。

2011年にE-girlsの活動がスタートし、私達がどんな状況にあろうと、いつもどんな時でも皆様が応援してくださったおかげで、夢にまで見た景色をたくさん見ることができました。

E-girlsは多くの出会いと別れを繰り返しながらも、メンバー同士で支え合い、そしてスタッフの皆さんと手を取り合い8年間頑張ってきました。

でも、いつからかメンバーそれぞれの中で、人生の次なる目標や夢が芽生えるようになり、その想いをメンバー同士で何度も話し合ってきました。
全員が同じ気持ちになれず意見がすれ違うこともありましたが、長い時間をかけてメンバー全員でたくさん考え、今回の決断をさせていただきました。

人生の中での大切な時間や青春をE-girlsと共にし、メンバーはもちろん、応援してくださる皆様には一生忘れることのない財産をいただきました。

心から感謝の気持ちでいっぱいです。
本当に本当にありがとうございます。

来年の「E-girls PERFECT LIVE 2011→2020」が最後のツアーになりますので、2020年末までの一年間で、皆様への感謝や自分達の想いをメンバー全員で精一杯伝えたいと思います。

引き続き応援よろしくお願いします。

E-girls一同

懶人包：
E-girls正式解散
Happiness仲會繼續 而且同88rising合作
武部柚那同海外audition嘅新人組成新嘅unit
至於鷲尾伶菜 將以Solo形式個人出道
其餘成員會以Model 演員身分繼續活動

明明早幾年都好地地 仲上埋紅白
捧紅完又解散為乜

Ldh究竟咩事

簡直俾人當咗喺棋咁